原來夜晚11時後用八達通付款是會付到不明的地方的

噚晚十一時後用八達通在食店付款，店員話原來D錢會入咗去不明的帳户，佢地一個仙都收唔到

......我唔係好信

邊d 仆街弱智都蝦 人渣黎